提提大家 五大訴求 唔好放棄

梁凌傑先生，你還好嗎？

香港人，呢2個月發生左好多事，頭破血流，圍捕，無理包庇藍絲，白衫恐襲，警黑勾結，開槍射頭，數之不盡

有點累，有點灰
但我地會好好地休息，心靈放鬆一下，身體補足一下，再度出發

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

我地付出了太多，要堅持直至成功
我好愛呢個地方 好愛
香港人 加油呀

提醒初心